如果逃犯條例通過咗，陳同佳個情敵係唔係香港嘅千古罪人？

台灣殺人案相信好多香港人都知道
陳同佳之所以會殺咗女朋友
原因係因為佢情敵中出咗佢朋友
仲要搞到大埋肚 仲要係搞緊嘢嘅時候比佢知
所以一憤之下先會殺左佢女朋友

其實香港政府一直都拎呢件事嚟推逃犯條例
我係到諗 成個案件陳同佳係有錯
佢都係事出有因 同埋都坐緊監
（雖然唔係因殺人坐）
佢女朋友都錯 比人搞大肚都唔理智
而最後都死咗 都冇追究落去嘅必要

但整個案件 陳同佳個情敵一啲責任都冇付
反而因為佢咁樣中出人地女朋友
搞到香港人又多咗咁多煩惱
我相信佢都係香港人
佢睇到香港今日呢個亂局
會有咩感覺

所以我覺得 成個逃犯條例嘅始作俑者
就係因為一個男人嘅一下中出
咁樣都香港人公平咩？
作為一個男人 中出嗰陣當然唔會諗咁多
但如果睇返今日香港亂局 又再會唔會中出嗰一下？

同莊丰源一樣都係仆街

你都幾撚無聊

香港就係成日有呢啲人 搞到要成個香港同佢地埋單

你咁樣同政府話鉛水問題係一個水喉匠既錯有咩分別?
自己無力阻止條例通過，然後連鬧政府既勇氣都冇埋
將d 怒氣轉晒落一個弱勢既人到
好撚肉酸啊屌

關佢撚事咩 藉口黎咋

事實係咁呀 呢幾個香港人算得上係咩人啫
但佢地一咁做就搞到香港咁亂
因為一下中出而咁多人上街 佢都算勁

我知道 香港政府遲早都會搞其他嘢出嚟
但呢件事都真係比佢做成

你咁講陳同佳條MK女俾帽人戴先係罪盔禍首

我冇話佢啱 直頭係佢有份搞出嚟 只不過佢人死咗 唔想講個死人

我都唔係唔話香港政府 只不過比香港政府拎呢幾個人做錯嘅事而將香港人陷於不義 呢啖氣我實在吞唔落

痴線logic 同d人叫你唔好做野激嬲共產黨就無事一樣

講得好有道理
成件事有人死有人坐監有人傷心有人做野
但有人仍未對自己責任負責就係樓主講果位
就算今時今日社會開明左咁多
第三者社會依然唔接受唔係無道理

就係咁樣 生活檢點嘅人要為咗一兩個人埋單

你知情嗎，當初如果唔係陳同佳個老母生佢出黎，咁陳同佳就唔會出現，亦都唔會變成逃犯條例。所以陳同佳老母先係千古罪人。

Sorry陳同佳老母個老母先係千古罪人

Sorry陳同佳老母個老母個老母先係千古罪人

林鄭 林家超 大波驊先係千古罪人

生個仔出嚟冇教好佢當然有責任

唔係。
香港政府班狗官先係千古罪人。
班狗官要修例，要通過，用咩理由都可以過。

呢啲就眾所皆知比起陳同佳案嗰幾個人
呢班人仲更加乞人憎

所以千古罪人其實係佢老母唔係佢。

不過諗返，明明陳同佳有返小學中學，點解冇老師幫手教好佢？計我話佢啲老師都係千古罪人

講過好多次，呢單只係藉口黎
咁都睇唔穿，抵俾共產黨踩住你個頭黎痾屎

呢位巴打好有可疑我有充份理由懷疑你就係佢嘅情敵